## Teoría de compiladores / Final
:sunglasses: :rocket: :fire: :rocket: :sunglasses:

## You can always choose to follow your heart. #

### What is this repository for? ###

* Java program to parse and analyze numerical and letter.
* Version 1

### Who do I talk to? ###

Leonel Pichardo Martínez
lpichardomartinez@gmail.com

### Mandato

Escribir un analizador para el fichero con la sintaxis dada más abajo. Este analizador deberá reconocer los siguientes Tokens:

Un Token para los valores de calificaciones y un Token para el literal de la calificación.
Los Tokens estarán separados por un tab.


Notas:

- Cada línea es una captura de calificación
- Hay un tope de 5 capturas.
- Las calificaciones serán valores entre 0 y 100.
- El valor de la calificación será un número real.
- Los literales de la calificación serán valores equivalentes a A, B, C. D y F.

```java
95.56      A
56.55      F
82.23      B
75.65      C
91.20      A
```
